兩年後申請移民 , 如果失敗就旅行去澳洲自殺

本人好憎香港 , 窮唔係問題世上有人富貴自然有人窮 , 但係外國人地窮都窮得有尊嚴 , 香港窮連畜生都不如 , 依家盡最後努力準備兩年後申請移民 , 如果失敗就旅行去澳洲自殺 , 我死都唔要死係臭港

輪迴做外國人，你真識玩

移民去邊？
點申請？
用咩條件？

順手問下比土著屌，有冇得移民

利申，男女通殺

我都想，有咩計劃，不如一齊

想爆左樓豬菊花先 ？

去福克蘭群島？

我唔會有愛情，亦唔會諗，我思想非常保守
所以樓主可放心

留名等失敗

去澳洲技術移民

都市傳說話比土著搞既話會有政府人員揾 , 問你要一千萬定PR

BTW: 咪搞我

會

gay土著鐘意搞咩男人多？

香港而家咁嘅死人情況，加埋支那政府步步進逼， 高官賣屎忽求榮，香港唔會風光得幾多年嘅，留住條命，你最期待嘅畫面好快會出現

我想問
外國窮會有 尊嚴？

好過香港多多聲

你就好啦

For example?

自己係香港憎大陸人嚟剝削自己資源, 果邊廂又要去人地國家剝削人地資源 移唔到仲要過去死, 死左都仲要人地政府用人地納稅人錢幫自己執屍 唔俾個good 你點得呀

吹咩？？同埋就算無中國人我都係咁憎香港

用咩技術去移民先，一齊傾下

博下 + 1